坐房少幾千人工定唔坐房多幾千人工好

當30000-40000月薪
坐房冇王管
唔坐房有上司管
點揀好

梗係要錢啦

唔坐房同時唔理上司

坐房點樣冇王管先？入結界？

冇人煩你 猝你交貨
冇micro management

但你始終都要交貨
要錢啦如果title一樣

坐房有春用咩，除非有女同事同你偷情，如果唔係梗係揀錢

同上司入房扑

如果坐房係做manager
唔坐房係做small potato呢

返工為錢

仲多錢d不如做small potato啦
做manager有乜著數

爭得幾千緊係入房

有M 下一份會更多錢

冇M而家多d錢

坐房啦 長遠你坐穩可以轉工 轉工先係真。加人工
仲要當俾個保險自己萬一份工前景/環境轉差

坐房好難頂喎，超眼瞓

眼瞓咪瞓 都話冇人管 我就9衝房嘅

你間房係百慕達三角？老闆/d客要捽你唔識send email/打電話搵你又行唔到入黎間房屌你咁神奇既？

梗係坐房啦